（集思廣益）黑狗轉策略圖挽民意，和勇小心技窮。

經過尋晚班狗聚完又散，離離合合，完全唔衝入黎清場，唔係因為佢地怕左我地，而係想製造示威者嚴重破壞社會安穩既假象，然後轉風向，最後出師有名。

講真去到818為止，我地已經可以話係取得空前成功，在內我地聚合和勇，在外我地贏盡輿論，我地比最後通碟，但無回應，咁之後點？

如果我地再係用返同一種和理走先，勇武斷後，或者人一少就散，咁樣我地只會原地踏步，甚至輿論民意優勢續少續少咁被削弱，變成示威者破壞設施/秩序（好似岩岩港鐵出po咁），黑狗唔洗做野我地就不攻自破，因為黑狗開始識玩，避cam/打記者，唔信可以搵返近一星期記者受傷cases。當然你可以話佢地已經民意盡失，但係當佢地仍然可以同我地不斷僵持，好似今日元朗咁，我地係食緊自己老本。

我唔係主張衝唔衝，今日元朗亦係做得好，只係我想提醒大家，我地唔可以一直敵不動我不動，黎緊一個禮拜，特別係23號死線（24機場）同埋31號民陣係一個關鍵，關鍵係我地要取得一個突破，打破黑狗想同我地維持膠著狀態既局面，我地唔可以有比對方喘息既機會，我地唔可以長期處於被動一方，因為我地一輸，就會輸哂。所以我地要升級，我地要加大力度宣傳，變招。大家有咩想法請提出。

純粹分析，歡迎指教。

以上為發夢諗到。

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

10

9

8

7

幫推

6

5

4

3

2

1

0

訓撚哂呀？

算聽日先

推
推埋呢個
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

p 牌push唔到
ching們幫push唔該

其實好多人,包括我.....真係唔太知勇武巴打響度做緊咩???

唔太明,每次行動,究竟每次想達到咩嘢目標???

只係睇到勇武巴打周圍走.....然後拉既被拉,傷既傷......可唔可以,每次行動,唔係撚狗,而係多D文宣你地既理念???

如果噴字.....都噴靚少少...唔好咁多粗口......對外觀感都會好D

你係咪想我地幫香港人免費搭地鐵？

推返上去

823824825831